放左幾日假 終於等到初四有得開工喇！

開心到訓唔著

聽日公司門口大家high five
yeah又有得返工

幾好，返工有得逗利是

諗起有得做野 特別醒神

我早過茶水姐姐返到係門口等開門

個少少錢，邊及得上開工個種滿足感